連登引擎仔第一屆聚會活動—參觀潛龍哥大宅

時間：一月十五日下午五點半，亦即係poly開sem之日
地點：潛龍哥港島大宅
集合地點：紅磡地鐵站A出口
我地將會派人進駐poly各出入口及連接poly嘅地鐵A及D出入口，一見到潛龍哥即刻會塔佢上車，希望各位到時可以幫幫手

推

報左驚

5巧牙

Lm

龍ching住邊🤔

Push

poly之光

你係埋土之恥

典解甘講禾牙

龍仔 星期一見

巧期待牙^^

聽日三點半分四批人係a，d出口，y core條隧道同正門等龍仔

💪💪

龍仔今日放學要幫人補習 黎唔到睇你

無人見到龍仔

#金鐘m記

pish